[你們的女神] 江嘉敏稱家教嚴唔敢講粗口 媽媽教揀男友要小心

伍允龍、江嘉敏與電視劇《兄弟》多名演員到尖沙嘴街頭宣傳期間，江嘉敏被伍允龍大爆是打遊戲機高手，被問到可有膽挑戰張曦雯？江嘉敏說：「她是打電腦遊戲及PS4，而我則是打手機遊戲呢！不過也可以練習一下才挑戰，（但跟她打機要爆粗？）那可以一個中文、一個英文。哈哈！（你夠膽爆粗嗎？）暫時沒有這勇氣，真的不敢。」她解釋，因為家只有3個女兒，所以媽媽家教很嚴，她試過講了跟粗口同音的字已被媽媽「飛筷子」。

那媽媽可有不准拍拖？江嘉敏則稱，自己已大個女了，媽媽沒有說不准，只要我小心點。被追問她是否要你小心點避孕？她尷地說：「要我小心點揀男友，未去到那麼進取的下一步，想找到對的才認真拍拖而不想玩。」

tvb件衫

真係好撚樣衰

又逃學又援教 家教嚴係邊？

對絲襪 係咩玩法

堅樣衰

塊面凹入去，對眼一笑就好樣衰，唔笑好d但都唔係靚

一個佢 一個張寶兒
兩個成日笑 唔知笑乜春
又唔知自己笑得醜

收皮啦 江嘉敏
人地都叫做中華小姐冠軍
你憑咩去同人比？

傳穎呀妹？有無打冷震呀仆街

家教嚴到同之前條仔享西貢同居咗幾年
讀中學已經做私影，留班咗幾年畢唔到業
人唔笑狗都吠

你唔係傅穎偶像嚟咩？

阿嬸咁

有得俾你hi你hi唔hi?

好柒

樣衰唔緊要

但起碼有得玩母女丼

佢係咪覺得自己好靚

早幾年仲OK
依家殘左好多

say個hi冇咩所謂既
做人要有禮貌

唔講佢人品做戲都算係咁
好過劉穎鏇

對腳好撚正

兄弟三條女 佢最正

識貨

劉穎鏇第一次拍,佢起碼都拍左四五套

家教嚴
笑咗

真人同戲咁大分別既
搞咩

扮咩純情啊

收皮啦 有次睇佢拍戲 一停機就句句粗口

講粗口都要勇氣

見撚到佢就憎

扮乜鳩純情

留名

好心啦
佢個樣一睇就知係啲mk格啦
話自己唔講粗口撚有人信咩
你話如果係咩陳凱琳，行出黎大大方方斯斯文文（靚唔靚見仁見智），話自己唔講粗口我就信

喂呀～～～～

傅穎d fd黎?

扮弱智
好難頂

一睇就知淫底八婆

條pk扮乜春純，扮唔講粗口
點會有人信
佢個肛交電莖

好撚老個pk敏
佢對眼真係好樣衰
笑到好奸睇見都寒
成個tbb最撚憎pk敏

係家教嚴就唔會比佢入娛樂圈啦

喂呀！

對絲襪真係勁娘

邊到靚 一直唔明點解有人吹奏

做乜咁多負皮 我覺得佢好撚正，好想屌

張寶兒樣衰好多
江嘉敏扮清純 look 都算正常

家教嚴唔敢講粗口 會否吹大左

第二張咩事 柒咗咁多

有冇私影流出過？

嘩我屌你老味咁撚樣衰嘅
以前都唔係咁撚柒架wor講真

個樣成個呀嬋咁 邊忽靚

佢幾頭住家

乖乖女愛肛交？

最柒係佢喎ching
劉穎鏇>朱晨麗>>>>>>>>>>>>>江嘉敏

痴線架跨世代果陣明明正到核爆

喂呀 屌你咩

之前有張相係佢未成名仲係舊版ig
佢同個包佢呀叔去旅行 個呀叔勁mk
仲有冇人有呢張相

屌

不清楚 但單野應該是真

利申：識佢學校師妹

係咪當人傻架 唔講粗口 家教好？
咪撚再扮純情啦
唔扮純情仲多人鐘意你

好多人都知佢乜料啦 仲話自己家教嚴 講到自己好乖

收皮啦臭西

認真
佢個樣係幾清純

我覺得係

肛交敏, 扮純情, 明明係臭雞, 但慘在大把人信

大陸妹style

佢真係好嘔心 好作狀，又唔靚，姣到呢
成日以為自己好靚
試過有朋友話佢靚，我聽到係 jm9啊

憑佢係親生女

假撚到

有邊個窿仲係處?臭雞一隻

鼻哥窿仲係處

d精射左入去仲係處?

邊個唔知佢做援交啲野 行fyy路線好過啦 可能仲多人鍾意
不過人地fyy就好佢好多 得把口淫 入行兩年都冇乜緋聞 同個男朋友仲好地地 唔似得呢隻姣閪咁啦 姣人老公

異肢絲襪

肛交敏

佢個樣唔係醜但一笑就好大陣村姑除

唔講粗口 識對著人老婆講 喂呀

攞fyy同隻雞比？
隻雞敏有咩資格
隻雞連約飯karen都不如

屌 睇圖第一眼以為係蓋世保

閪樣
上節目嘈撚到拆天
唱歌撚難聽
扮好人扮趣緻扮高扮後生扮傻
點解依家d女演員會退步成咁
成個演藝界俾佢一個人破壞哂

援交敏

條八婆好撚賤 夠膽做唔夠膽認

老撚到
佢個閪同佢個樣都一樣
俾人包得多包殘哂啦
心腸又咁撚毒
成日諗點對付人地老婆
同事
成日同人比較
係容易殘嫁喇

依個年代話自己會講粗口好過話自己唔會講啦

第二張對絲襪

算啦 臭雞扮咩處女

有個朋友以前同佢同一間學校，比佢偷過錢，果然家教好嚴，嚴到唔比錢佢要偷人錢

唔講粗口 不過係對住人地老公個時

喂呀

屌你咁醜樣 個身又長過對腳一大節
都唔知憑咩串人"喂呀"

業都未畢到

臭

當我冇講過

肥黑
胖妹咁撚樣

大媽咁撚樣

側面平撚到
直線

哇屌好撚樣衰